我好慘

我好恨慘…無聖誕節

竟然仲有人記得呢隻歌

我啲fd 通通去玩掉抵我